CLS(核彈) POPO向樓上民居直射tg

推推推 WTF

Push

推

睇下記者會呀SIR又點繞

琴晚香港仔? 空投完即向上射

backup

哇 係邊
痴撚線

推撚到上國際屌你老母

事發地點:香港仔中心

事件描述: 警察與樓上住戶對罵，最後警察向樓上住戶單位直射催淚彈 !

推 + back up!!!!!!

推上太空！屌你老母！

WHAT THE FUCK!

tui

嘩，咁撚樣都得

佢哋有乜嘢做唔出

真核彈

要好好運用材料

push